《賽勒姆》易多葛德柏格加盟TNT科幻美劇《末日列車》

TNT 科幻美劇《末日列車》（Snowpiercer）宣布最新卡司，《賽勒姆》（Salem）男星易多葛德柏格（Iddo Goldberg）將以主要演員身分加盟演出工程師一角。

《末日列車》美劇版改編自 2013 年韓國導演奉俊昊執導、《美國隊長》克里斯伊凡（Chris Evans）主演的同名電影。故事背景設定在氣溫驟降、世界變成冰凍大地的七年後，描述僅存人類乘坐在永恆運轉的列車中，受到差別待遇的倖存者將尋找社會正義，對抗不同階級的人們。

易多葛德柏格將飾演工程師班奈特（Bennett），他看到整體大局但知道魔鬼就在細節裡。作為其中一位最初幫助設計這輛火車的工程師，他也是少數之一知道其最深的秘密。

該劇節目統籌為《黑色孤兒》（Orphan Black）共同主創格雷姆曼森（Graeme Manson）。主演為《美麗境界》奧斯卡女配角得主珍妮佛康納莉（Jennifer Connelly）、音樂劇《漢密爾頓》男星戴維德迪格斯（Daveed Diggs）。其餘卡司包括《紐約哈哈哈》米琪桑茉（Mickey Sumner）、《副校長的逆襲》朴蘇珊（Susan Park）、《厲陰宅2》班傑明海格（Benjamin Haigh）以及《紅雀》莎夏弗羅洛瓦（Sasha Frolova）。

TNT 尚未公布《末日列車》美劇版首播日期，Netflix 已購得美國境外首播權，屆時將與美同步播出。（deadline）

有無人睇過美隊果套?
有一幕冰左條友隻手之後打碎,覺得好恐怖

其實最尾個細路入火車頭係修理零件定本身佢就係零件？唔係太記得

部永動機根本就有一part 係要擺個細路入去做零件
上一個細路死左就換下一個 好似係

反對派領袖係同個車主係識，每次反抗都係為左減少人口

食曱甴榚

好現實

階級鬥爭

永動機個設計係永動 但係零件唔係
當零件損耗哂佢地就搵適合尺寸嘅細路黎代替零件工作

最深刻係呢幕

曱甴黎咩 我睇嗰時以為係蝗蟲之類

總之係蛋白質啦

勁鐘意呢套嘢

電影因為時間短，所以有d細節位唔會諗。

但係電視版除非設計到部列車大十倍，如果好似電影咁，根本貴族車廂都唔見得好大。

都唔知班人訓邊？住貴族車廂一樣會痴線。

而且路軌冇人維修，根本冇可能行十幾年。

最重要係地球再凍，都唔會凍過太空。
喺地球又唔駛怕幅射，行出車廂，只要裝備夠，係唔會變雪人嘅。

路軌維修呢個真係bug黎，無固定人員同固定維修點都算，仲要路軌係覆蓋全球，理論上根本就唔得

個張圖我記得啦係整黎做能量餅乾